涉以假便箋探還押女子 警員與女子早有親密關係

43歲高級警員涉於2017年1月，疑為探訪1名還柙的女子，兩度使用偽冒的警察便箋，涉案男警早前否認2項使用虛假文書罪及2項管有虛假文書罪，案件今(29日)於東區裁判法院續審。控方呈遞警方從被告工作桌上檢取的證物，當中包括兩張被告寫給該女子的賀卡。辯方不爭議被告於探訪前已與該女子有較親密關係。裁判官裁定被告表證成立，押後至11月28日續審，被告屆時將作供。

被告張嘉諾（43歲），否認2項使用虛假文書罪及2項管有虛假文書罪。控罪指，被告於2017年1月11日及1月25日，在屯門大欖女懲教所管有及使用據稱由何惠文簽發的虛假便箋，並意圖誘使懲教人員馬麗莎接受該文書為真文書。

控方今呈遞警方從被告工作桌上檢取的證物，當中包括45封信件、兩張被告寫給該還押女子的賀卡、及1本筆記簿，筆記本上有該女子所寫的日記。

辯方不爭論控方案情中所指，被告探訪前已與該女子有較親密關係，及案中便箋是由被告所準備，並交由高級督察何惠文簽名。

裁判官最終裁定被告表證成立，被告選擇出庭作供作供，案件押後至11月28日續審。

https://topick.hket.com/article/2485457

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情